《評論下》點先叫少肥

其實我身邊嘅異性都話我肥我自己都努力減緊 我對肥同少肥嘅概念實在理解唔到

L size都要睇你骨架係丨ㄱ一丶

係咪大

放心
你唔係小肥
減la

你真係肥喎

正，pmed

我身型基本上都同右邊好似但我係平胸
165cm 54kg 覺得自己好大份
我覺得自己係少肥但人人對少肥定義都唔同
香港普遍覺得左邊先標準呢個身型先正

我bmi 19.5 都已經比男友話肥啦, 解唔解答到你地?

港男：女人超過50kg就係肥婆

利申：肥你小小

所以我咪唔知點叫少肥明明bmi21係正常但已經俾人話肥婆

已經減緊

其實係我見隔離post話bmi24-25係少肥咁我心諗我先21-22但已經俾人叫肥

bmi好似唔係好準

隔離post係小肥大波個個？
係嘅你有冇追post，人地講緊24-25係美極喎

btw，你係肥，報三圍上黎都冇用

依個係事實

我覺得係觀感上分別 我識個女仔同我一樣高 一樣kg但因為手腳唔肥 然後個個都話佢瘦

body fat rate 先準

體脂率幾多？

我見樓主瘋狂提自己個bmi，好似標榜自己真係唔肥咁

睇下自己脂肪率

上黎打飛機，btw 34C邊有張圖咁大
唔好誤導人好喎

Bmi代表唔到體脂率

上至欣宜下至未發育的學生妹都係自稱小肥

26